【即時】五間大學校長發聲明「理解」訂立港版國安法

獨媒：

【即時】(13:13) 大學校長發聲明「理解」訂立港版國安法，聲明全文如下：

大學校長聲明

關於人大常委會為香港訂立國家安全法，我們作出以下聲明：

國家及香港的繁榮穩定與年青人的未來息息相關。安全穩定的社會環境、健全法制與法治、良好治安、多元包容，對香港的長遠發展至為重要。我們完全支持「一國兩制」，理解訂立國家安全法的必要性，並珍惜基本法所保障的言論、新聞、出版及集會自由等權利。

我們會一如既往，堅守學術自由，卓越教研，及院校自主，並維護多元文化，貢獻社會。

嶺南大學校長鄭國漢教授
香港中文大學校長段崇智教授
香港教育大學校長張仁良教授
香港理工大學校長滕錦光教授
香港大學校長張翔教授

唔敢講支持

又有段爸爸喇

會唔會轉頭發聲明話不代表我

proud of HKU

竟然冇屎維條垃圾

平時比連登屌到地底泥果幾間 含大鯨大i大

又贏

佢應該唔係理解 直頭支持

郭位係咪潛到聯名聲明都搵唔到佢

仲有城大

中共曬馬：傾一國力唔信搞唔到香港

支持就支持反對就反對咁多左右而言他

讀書人冇嚟風骨

自身都去到學術地位咁高既一個位置 作為一間大學既校長都唔去理解自己既學生 反而理解支那咁撚霸道既國安法 良知？跌左啦

段爸，笑死。

之前幫段狗講野班連燈仔點算

佢有美國國籍

中共自己都話23條被妖魔化係香港無人支持立唔到法，但又搞咁多馬騮戲扮有民意

再出法已經變左段狗了
依家得樹大

郭爸屈到

竟然無我浸

Sor睇錯，原來大學校長聯署，無浸中既事

又冇郭位

香港第一大
樹大

HKU
Xang Gang U

郭位: 土匪你含撚啦

我記得樹大都唔係直接講反對，睇下中共俾嘅壓力幾大

張翔都係

Zhang xiang食屎狗

最高學府（以前）

無人搵到佢的

段狗改不了吃屎

樹大點敢講反對
佢敢叫政府應該作出公開討論算好
依5間直接奶

郭位: 政教分離ing
要搵我請到又一城M記

科大正式成為香港一大

史維條垃圾應該想奶無得奶
無人問佢支唔支持

等睇佢哋被制裁 世世代代留喺大灣區

689都搵唔到佢join再出殯

noted

點解無屎維
係咪返咗台灣收唔到支那d email

city又冇份

段狗個名好快返嚟

城大 = 最強

city變一大

廢物

城大郭位已失蹤

理解訂立國家安全法的必要性，並珍惜基本法所保障的言論、新聞、出版及集會自由等權利。

想兩邊都唔得罪 去死啦垃圾

釋放郭位

攬炒派自食其果
連累全香港人

屎維想出個奶勁啲嘅聲明咋

郭位

直接講支持啦
扮乜9

發燒唔舒服，未能回應

搵佢唔到

其實睇下張list有無郭位就夠 其他都是撚但

屎維有入 再cap水
郭位直頭入都唔入

滕狗

難聽過粗口

我城

郭位 其實係將大學排名擺第一位，所以唔想參與呢d嘢

如果之後中共影響到個排位，佢實第一個出黎奶到雪雪聲

張翔：國藉美國

CITYU 會唔會被清算

坐得越高
良知越難搵

XGU
XGDX

段狗

樹仁

食屎啦XZ

城大堅持這個原則，恪守大學自主、保持中立，並不支持任何個人的特定政治觀點。今次郭校長不加入「香港再出發大聯盟」擔任共同發起人，亦是經過大學內閣集體商議，貫徹其「政教分離」的理念。

理解
理解都要出聲明嘅咩

究竟幾時先有人可以搵番郭位出黎

Noted without thanks，好大膽

食屎啦段崇智
當初吹奏你真係傻撚左同埋盲撚左

都好明顯啦

樹大港島一大

支那係咪又好似武肺咁
向全地球send 信，叫人出黎支持國安法？

我們完全支持「一國兩制」，理解訂立國家安全法的必要性，

郭位堅持深潛原則

宜家啲校長咪等如高級打工仔，高薪厚祿，講咩風骨丫

敦位：就嚟退休 要返台灣 唔好搞我

學術自由係邊?

段狗->段皇爺->段狗->段狗
郭位:404notfound

建議啲召集人如果搵唔到郭位可以去又一城金拱門搵吓 應該易過打電話或者喺校園搵

段狗我屌你老母！！

理解，但支持一國兩制

入面提到支持一國兩制
算唔算暗示反對一國一制的國安法?

鯨魚應該跑出嚟含

可能冇左先有呢個位

我樹榮升一大

【國安法壓港】首間大學表態 樹仁：盼港府如實反映港人「不同意見」 制訂過程保障法治自由

CityU 終於正名做 CUHK啊

驚有第二次中大理大事件

估到又有滕狗份

事但啦預撚左
利申理大撚

段崇智唔簽呢啲你覺得佢仲有得做落去咩，
我唔會吹奏佢話佢係段爸，
但係得佢一個大學校長，唔理係被迫定自願，
落到衝突前線食彈。
唔好唔記得佢曾經出過一篇聲明講 警暴如查明屬實，該予以譴責，
個啲又點計?

奶共美國藉台灣走狗

黨大

郭位又唔見咗

我已經理解唔到，郭位係深潛到理解都費時，定係想表達唔理解

19都讚郭位全港第一間大學因應武漢肺炎而研究網上教學

支持一國兩制

人地台灣人唔干預中國內政

仲有樹中不過i大唔係藍咩

錢大康：咪玩啦我個電話都未打完宜家叫我寫文

就嚟要喺City個泳池丟西瓜搵返郭位出嚟

遲啲就會發聲明「支持」

台灣有兩岸條例
佢仲要返台灣

風骨？食得㗎？

段爸爸

寫文章/課堂上批判國家 = 顛覆國家「行為」和「活動」

Taiwan number 1 台灣人班校長唔敢出聲

垃圾
中共已經控制高等教育

其實有冇呢個人既存在？

郭位 半年前 被人屌得好勁
因為差唔多無影

依家被人讚
係因為少數企硬
唔參加再出殯

呢種真中立 好過兩邊討好 時左時右

佢係台灣人，心諗唔關我事，咪拖我落水

鯨大校長上咗北京投支持票

終於明白文革點解要批鬥校長

段狗就段狗啦

潛撚到咁

佢中間有個「逗號」

做多左喇

又唔好咁講
咁同個妖婦講理解點解秦始皇要焚書坑儒有咩分別

唔洗睇都知滕狗實有份

段狗被 冒簽？

咪即係你上咸網 都要禁返下 清楚明白而且要自瀆一樣

舊年仲段爸。

香港黨校條香腸係咪有綠卡？

你唔記得咗吾城

香港一大 唯一冇入再出發嘅大學校長

咁係因為要免責
但理解與否都要免責?

咪撚玩啦 段生呢啲表下忠做個樣姐
唔通見到學校有民國旗就即刻趕人出校咩

班連登仔弱撚智

連登狗:唔通佢公開反對咩？咪割啦。

未入黎都知有滕狗

同學各位找郭位

份聲明九唔撚搭八
支持就支持，反對就反對

今次又點睇段狗？

郭位又潛水

無人搵到錢大康😂😂

騰狗屌你老母

段爸又做番段狗
跳出跳入甚難捉摸

竟然冇史維

無啦，香港玩完

黃能刀

幾時拆國殤柱？

唔敢反對其實都係垃圾黎

唔出聲係咪會死

返咗好耐

浸中係咪直情支持所以冇係入面

理解咁安全

由反送中到大學激戰比人鬧佢唔出聲
依家唔出聲唔表態反而有人讚
香港真係好荒謬

香港市第一大學

講個笑話你地聽
香港嘅大學校長有風骨
好唔好笑

Hellooooo? 錢大康又玩失蹤？

無辦法

大環境係越來越垃圾
無咁垃圾都已經係好

好像陳茂波 以前係成日被人屌
依家因為戰狼味唔夠重

反而大家覺得佢順眼

但唔係因為佢好左
係因為其他人差左

我浸竟然唔理解？

對香港嘅大學校長有寄望本身都已經夠好笑啦
香港嘅大學冇一間有資格叫自己做大學so as d 校長
樹仁就算佢呢刻唔奶都總會比共產黨迫到佢奶

依家成班港官
突然充滿戰狼味

好像李家超 以前係鳩下鳩下
你想屌咪屌
國安法後係轉哂個tone

曾國偉就又係典型戰狼言調

吹咩?
我唔撚怕
WFC
有種就打夠大

又打飛機...

香港人標準之低

個樣都係岳不群咁啦講真

有得唔支持咩

因為台灣佬驚返唔到台灣呀

同一時刻 城大深潛到地核

郭位自去年反送中後冇出現過
係咪已經死左？

錢狗死撚左

又有段狗

都好撚正常啫係一個獨裁嘅社會入面 佢係鍾意搵啲名人做細去支持佢你班人一定全部跪低㗎喇

笑撚死

佢呢排好似潛晒水

都冇人搵到佢

郭位真係犀利 黃藍兩邊都搵唔到佢

連登仔好嬲好嬲
要搵黃嘅大學

佢唔同屎維。無美國藉

已被消失？

郭位：

錢狗都退休啦

怕被制裁，退休唔知點算。

郭爸潛到連其他校長都搵佢唔到

理解同noted with thanks 分別大唔大

滕狗幾時死

所謂嘅政教分離呢

史維同郭位台灣人 怕以後返唔到去

風頭火勢
話唔定有咩事最快走佬嘅校長係佢地

其實兩舊屎嚟講佢已經係無咁臭
至少佢真係做到兩邊都唔靠邊
好過其他校長賣校求榮

真 其他真係好似民建聯盲撐港共咁已經無討論價值

城大 同樹仁 唔理解

yeah
滕錦光好嘢
Poly civil world no.1

我愛錦光，開心萬歲 YEAH

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

錢大康真手足

可以起我底
我屌段狗個時一個二個幫段狗講野
中晒回力鏢未啊屌你
佢當日cu只係做返份內事炸

支持就等入制裁名單

教育同政治分開?